無500人以上唔好搞和你shop

依加每次和你shop都係得果幾十人

班popo 要捉人超容易

推

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

可以channel 投票統計完先出

點止幾十人
拉都唔止幾十啦
但人少就係事實既

平時10對1 都唔敢 更何況依加 3個popo 對1個手足

你地搞日程表既直接搞商場集會好過啦

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

佢地依加捉人既人數仲多過遊行 仲要容易度極高 你班屌暫停和你shop同我暫一暫停諗清楚點樣繼續搞落去

推啊

Push

好啦 下次商場門口點人數先

冇一千都要好幾百

agger

真係唔好食飯時間搞突發和你shop
商場跑又冇乜位跑
便衣多嘅最佳應對方法就係人多
和你shop仲要最少廿幾個便衣
比人捉個陣又冇cover
大佬真係一捉就係捉你個一細群人㗎啦
成班又冇人幫手報哨留定條後路
頂見到啲傻仔仲要係公海講入邊間鋪真係嘔血

非假日同埋非遊客區/水貨區商場都唔好搞

老實講商場難走過大街，又方便左班狗捕署，大把地方暗位可以匿埋。
轉場點快都要保障逃生路線先